醫管局管理層向員工發信，指收回今年2月3日至7日缺勤員工相關工資，不會作其他人力資源方面跟進

如果真係唔繼續追究嘅話，其實都叫合理

我乞嗤！

過埋疫情一定反口

辛苦醫護

雷聲大雨點小

第4波黎緊唔敢玩野

唔合理 要求封關有做錯？

屌又反口
過左疫情又再清算

唔係呀嘛
縮?
之前唔係講到好大聲又拉又鎖架咩

完咗就反口

不作人力資源跟進，姐係會作政治跟進

第四波緊，之後實反口

渣架

HR唔跟進姐，政治部會哩

大和解

其實當 missed duty 咁做，HA 年中都有員工因不同原因無返工（例如：睇錯 Roster，sick leave 唔記得報）

呢啲都無炒到啦

第四波近了

依輪爆第四波咪咁講囉
早幾個禮拜副嘴臉有幾醜惡唔係唔記得啩

樓上醒未支那都好信？
反口仲易過借火

支共都好信
一國兩制 五十年不變 香港有雙普選

廢物
第4波鍊撚你春袋

唔夠疆啊

肯定會

你都on lun9

咪亂帶風向
留比醫護自己vote

藍屍狗好嬲好嬲
你班究閪咪又係嚟公立睇
咁叻去養和囉

其實唔再追究的話都合理既，想知其他國家罷工會點安排？

人力資源？？ 咁其他呢？

下一步可能搞鳩你個約滿酬金

共產黨講既野你都好信？依家你有用，過後就清算啦。唔信睇下反右運動

不作人力資源方面跟進
會從黨安方面跟進

莊閒都未分清，就咁大聲

轉頭就反口啦信佢地？

睇死醫狗局會過橋抽板

連登仔，識做就眾籌返d 人工比人啦
平時咁醒，而家又縮埋一舊咁

如果剩係扣人工算係好輕喇
但"不作人力資源方面跟進"呢句好曖昧
點知佢仲有咩其他方面

SDR會跟進
Ha骨縮又肉酸 一定計到盡

罷工有法律支持點解要嘔番份人工出黎

有冇保留日後追究

病唔撚得？

明射你波 吹呀？

睇返罷工同封關聯署 各醫院大部分前線同部門主管都有落名，點清算？

唔出奇其實

一蚊都唔可以扣！根本就係打壓，罷工有糧出係合法既